磁石眼線加睫毛

有冇人買過呢一隻產品？手殘自己癡唔到假眼睫毛，上網睇到有呢隻野好似好易用咁樣！

伏

咁就慳返啲錢！